有冇人想係沙田開鋪頭？新城市廣場租務查詢 (852) 2828 7868

最新想係新城市廣場開返間m記

顧客服務中心

一期
(852) 2608 9329
newtownplaza-1@kaishing.com.hk
三期
(852) 2691 6576
newtownplaza-3@kaishing.com.hk

租務查詢

(852) 2828 7868